\documentclass[a4paper]{report}
\usepackage[brazil]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[overload]{textcase}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{tabu}

\begin{document}

\begin{center}
 \textbf{\MakeTextUppercase{Ata da Assembleia Geral de Constituição da
                            Associação do Tarrafa Hacker Clube,
                            realizada em 25 de Maio de 2013}}
\end{center}

\begin{enumerate}
\item \textbf{LOCAL, DIA E HORA:}

      Ao vigésimo quinto dia do mês de Maio do ano de 2013, às 18h30,
      no Centro Tecnológico da Universidade Federal de Santa Catarina,
      no Pavilhinho do Departamento de Arquitetura, na sala de número 42,
      na cidade de Florianópolis, no Estado de Santa Catarina,
      reuniram-se, em primeira convocação, em assembleia geral de constituição
      e fundação os senhores e senhoras listados abaixo interessados em
      constituir a Associação Tarrafa Hacker Clube na condição de associados.

\item \textbf{RELAÇÃO DOS MEMBROS FUNDADORES:}

      \begin{itemize}
      \item Ramiro Ribeiro Polla, brasileiro, engenheiro eletricista, solteiro, maior,
            portador da cédula de identidade nº 5757514-0/SSP-PR
            e CPF sob o nº 046.068.819-76,
            residente e domiciliado na cidade de
            Florianópolis – SC, à Rua João Pio Duarte Silva, 404 – bl. Beija-Flor, apto. 308;
      \item Lucas Pagotto Tonussi, estudante, brasileiro, solteiro, maior,
            portador da cédula de identidade nº 6044700/SSP-SC
            e CPF sob o nº 085.629.919-70,
            residente e domiciliado na cidade de
            Florianópolis – SC, à Rua João Jorge Mussi, 323;
      \item Daniel Spillere Andrade, brasileiro, estudante, solteiro, maior,
            portador da cédula de identidade nº 4000352/SSP-SC
            e CPF sob o nº 068.212.669-13,
            residente e domiciliado na cidade de
            Florianópolis – SC, à Rua Almirante Barroso, 45 – bl. Jade, apto. 104;
      \item Diego Izidoro, brasileiro, estudante, solteiro, maior,
            portador da cédula de identidade nº 4583461/SSP-SC
            e CPF sob o nº 084.614.029-28,
            residente e domiciliado na cidade de
            Florianópolis – SC, à Rua João Pio Duarte Silva, 602 – bl. C, apto. 301;
      \item Thiago Coelho Prado, brasileiro, desenvolvedor de software, solteiro, maior,
            portador da cédula de identidade nº 6263514/SSP-SC
            e CPF sob o nº 334.708.498-54,
            residente e domiciliado na cidade de
            Florianópolis – SC, à Rua Lauro Linhares, 635 – bl. A4, apto. 302;
      \item João Ricardo Rover, brasileiro, desenvolvedor de software, solteiro, maior,
            portador da cédula de identidade nº 4844397/SSP-SC
            e CPF sob o nº 069.777.339-69,
            residente e domiciliado na cidade de
            Florianópolis – SC, à Servidão Maria Laureana Machado, 30 – apto. 104;
      \item Erica Azevedo da Costa e Mattos, brasileira, arquiteta e urbanista, solteira, maior,
            portadora da cédula de identidade nº 4717196/SSP-SC
            e CPF sob o nº 053.214.009-54,
            residente e domiciliada na cidade de
            Florianópolis – SC, à Rua Lauro Linhares, 1830 – bl. Equador, apto. T2;
      \item Diego Fagundes da Silva, brasileiro, arquiteto e urbanista, solteiro, maior,
            portador da cédula de identidade nº 3990577/SSP-SC
            e CPF sob o nº 052.980.869-26,
            residente e domiciliado na cidade de
            Florianópolis – SC, à Rua Visconde de Taunay, 107;
      \item João Ricardo Cararo Lazaro, brasileiro, estudante, solteiro, maior,
            portador da cédula de identidade nº 4598567/SSP-SC
            e CPF sob o nº 081.323.609-66,
            residente e domiciliado na cidade de
            Florianópolis – SC, à Rua Deputado Antonio Edu Vieira, 365 – bl. 2, apto. 302;
      \item Pedro Cobbett Stael Markun, hacker, brasileiro, solteiro, maior,
            portador da cédula de identidade nº 55136443/SSP-SC
            e CPF sob o nº 049.031.699-95,
            residente e domiciliado na cidade de
            São Paulo – SP, à Avenida Sao Luis, 268 – 20B;
      \item Livia de Campos Leite Ascava, jornalista, brasileira, solteira, maior,
            portadora da cédula de identidade nº 43499441-8/SSP-SP
            e CPF sob o nº 326.096.798-23,
            residente e domiciliada na cidade de
            Tatuí – SP à Rua Dorival Carneiro, 71;
      \item Gabriela Nardy de Vasconcellos Leitão, hacker, brasileira, solteira, maior,
            portadora da cédula de identidade nº 54.219.155-6/SSP-SP
            e CPF sob o nº 055.999.197-75,
            residente e domiciliada na cidade de
            Florianópolis – SC, à rua Rua Capitão Romualdo de Barros, 705 – casa 13;
      \end{itemize}

\item \textbf{DELIBERAÇÕES:}

      Foram tomadas, por UNANIMIDADE dos presentes, as seguintes deliberações:
      \begin{enumerate}[label=(\arabic*)]
      \item Aprovação da constituição da associação cívil de direito privado
      para fins não econômicos sob a denominação social
      \textbf{Associação do Tarrafa Hacker Clube}, com sede na
      Rua João Pio Duarte Silva, 602, bloco C apartamento 301 – Córrego Grande – CEP 88037-000,
      na cidade de Florianópolis do Estado de Santa Catarina;
      \item Aprovação do projeto do Estatuto Social da Associação do Tarrafa Hacker Clube;
      \item Eleição dos membros da \textbf{Diretoria Executiva}:
          Sr. \textbf{Ramiro Ribeiro Polla}, como Presidente,
          Sr. \textbf{Lucas Pagotto Tonussi}, como Vice-Presidente,
          Sr. \textbf{Daniel Spillere Andrade}, como Tesoureiro,
          Sr. \textbf{Diego Izidoro}, como Secretário e
          Sr. \textbf{Thiago Coelho Prado}, como Coringa,
       todos acima qualificados e com mandato de um ano a contar desta
       data, permitida a reeleição, conforme o estatuto; e
      \item Eleição dos membros do \textbf{Conselho Fiscal}:
          Sr.  \textbf{João Ricardo Rover},
          Sra. \textbf{Erica Azevedo da Costa e Mattos} e
          Sr.  \textbf{Diego Fagundes da Silva},
       todos acima qualificados e com mandato de um ano a contar desta
       data, permitida a reeleição, conforme o estatuto.
      \end{enumerate}

\item \textbf{ENCERRAMENTO:}

      Nada mais havendo a deliberar, foi lavrada e lida esta ata que,
      achada conforme, foi assinada pelos presentes.

\end{enumerate}

\vspace{1cm}

\hfill {\raggedright Florianópolis, 25 de Maio de 2013}

\begin{center}
\vspace{2cm}
\makebox[7cm]{\hrulefill}

Presidente

\vspace{2cm}
\makebox[7cm]{\hrulefill}

Advogado

Nome: José Vitor Lopes e Silva

OAB: nº 23700/SC

\vspace{2cm}
\end{center}

\noindent \textbf{Lista de Presença:}

\begin{center}
{\tabulinesep=4mm%
\noindent%
\begin{tabu}{ll}
Ramiro Ribeiro Polla                    & \hfill\makebox[7cm]{\hrulefill} \\
Lucas Pagotto Tonussi                   & \hfill\makebox[7cm]{\hrulefill} \\
Daniel Spillere Andrade                 & \hfill\makebox[7cm]{\hrulefill} \\
Diego Izidoro                           & \hfill\makebox[7cm]{\hrulefill} \\
Thiago Coelho Prado                     & \hfill\makebox[7cm]{\hrulefill} \\
João Ricardo Rover                      & \hfill\makebox[7cm]{\hrulefill} \\
Erica Azevedo da Costa e Mattos         & \hfill\makebox[7cm]{\hrulefill} \\
Diego Fagundes da Silva                 & \hfill\makebox[7cm]{\hrulefill} \\
João Ricardo Cararo Lazaro              & \hfill\makebox[7cm]{\hrulefill} \\
Pedro Cobbett Stael Markun              & \hfill\makebox[7cm]{\hrulefill} \\
Livia de Campos Leite Ascava            & \hfill\makebox[7cm]{\hrulefill} \\
Gabriela Nardy de Vasconcellos Leitão   & \hfill\makebox[7cm]{\hrulefill} \\
\end{tabu}}

\end{center}


\end{document}
