\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[brazil]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[overload]{textcase}
\usepackage{indentfirst}

\begin{document}

\begin{center}
 \textbf{\underline{Requerimento}}
\end{center}

\hfill

\noindent Ilmo. Sr. \\
Oficial do Serviço de Registro Civil das Pessoas Jurídicas de Florianópolis

\hfill

\noindent Prezado Senhor,

\hfill

Eu, Ramiro Ribeiro Polla, CPF nº 046.068.819-76, brasileiro, solteiro,
domiciliado em Florianópolis, SC, residente à
Rua João Pio Duarte Silva, 404, bl. Beija-Flor, apto. 308,
Presidente da Associação do Tarrafa Hacker Clube,
com sede em Florianópolis, SC, na
Rua João Pio Duarte Silva, 602, bloco C apartamento 301 – Córrego Grande – CEP 88037-000,
vem requerer a V.Sa. o registro da ata de formação da Associação do Tarrafa Hacker Clube,
nos termos do art. 121 da Lei dos Registros Públicos e dos arts. 693 e 695
do Código de Normas da Corregedoria-Geral de Justiça do Estado de Santa Catarina.

Declaro ainda que, para a realização da Assembleia do dia 25 de Maio de 2013,
foram cumpridos todos os requisitos estatutários vigentes, bem como que
todas as informações ora prestadas e constantes nos documentos a serem registrados são
verdadeiras, sob pena de responsabilização criminal, especialmente quanto aos crimes
previstos nos arts. 298, 299 e 304, do Código Penal.

\hfill

Nestes Termos,

Pede Deferimento.

Florianópolis, 27 de Maio de 2013

\vspace{2cm}

\begin{center}
\makebox[7cm]{\hrulefill}

Presidente

\vspace{3cm}
\end{center}

\end{document}
